iOS 開發者大爆料 iPhone 8 虛擬 Home 鍵詳細情報曝光

Homepod正式發表iPhone 8

Homepod：hello！Good morning！

thx

係ios睇，樓主條link無問題